突發 差佬喂封左蘭桂芳 有出無入

係咪攬炒成功？

好波

目標已成

原來差佬想入去食晒啲女

笑撚死

正呀

痴撚線
酒吧仲洗做生意嘅

市民鼓噪要求開路

酒吧腦細有冇出黎屌

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

個畫面好正

飲酒扑野都唔俾

啲外國人肯定屌晒鬼唔比佢哋入去玩

人踩人踩狗上啦

以後所有餐廳開到5點半做完下午茶就可以閂門

其實有冇得係上面入老蘭 包圍班撚樣

不過唔排除只放外國人入

去喝下酒囉

盛志文識玩啊

上面入唔入到

係咪包咗班狗

有 但你諗到既 班狗都諗到 你見佢係封埋閣麟街 可以睇下天橋有無封囉 無就上左半山再落

除非有巷仔入去

鬼佬呢

生意額大跌
支持

無曬啲港女得班鬼佬棍撞棍

有咩意思

中環就有number

話遲啲連喺入面嘅人都會趕走

黑警擺枝槍上枱要service

咁啲酒吧關門都得架啦喎

有狗話vip先准入，親耳聽到

酒吧

港人與狗不得進入

係

攬炒囉
毒撚表示最開心
班mk唔使玩

好撚fun lol

踩住入

酒吧攬炒

聽到差唔多嘅嘢，鬼佬人有得入，懷疑係示威者嘅就冇得入

比我劈酒呀

酒吧收皮

【LIVE 直播】哈囉喂九官面具夜：維園至蘭桂坊

你哋正在參與緊一場非法集會未？

今晚做少幾多生意呢

點搞呀
黎緊聖誕係咪表演0燈飾
新年冇花市

笑到傻左

分化?

包梗喇已經

可能入邊太多玻璃瓶

是咪呢一世都要封

仲叫口號?
一人一腳踩上去啦

支持

酒吧可以關門休息

聖誕+新年

唔撚洗做生意

好人好者，上班服

包住左班狗
下一步
有冇魔法師

有幾多人真係為飲酒？
想睇靚鬼妹

有冇邊個站出到又近

上面都有狗，但調返轉諗係包圍左啲狗
啲人唔散 啲狗都無得走

哩個時候應該引到射埋tg 定拉大隊走佬變死城？

哈哈，攪炒

大家唔使入了

香港百貨可以執柒哂佢
咩新衫新鞋冇人買
花墟都可以執柒
蕭條過沙市不是夢

同老外connect啦

正呀屌

迫入去啦，多外國人係度

有冇人係灣仔啲BAR

the popo

班酒吧老闆屌鬼未
呢D時節六位至七位數生意

咁多雞尾酒點算

上山包圍佢哋啦

好似要有pass先入到
利申 陣間要係LKF返工

嘩 封左老蘭 陣間容乜易 d 狗走入去見醉娃就姦

CLS

查實要唔要人

無得玩

無客你返工做乜

笑撚咗

其實係想你流動
去其他地方俾佢打
唔敢係lkf開波下話

阻撚住曬

未
都未出tg同拉鬼佬

又冇生意
慘

酒吧業收皮

笑死

警嫂無得食洋腸啦陰公

屌 叫d 吧搬個喇叭出黎同d 狗一齊un 啦

啲客無pass

今晚會connect埋酒號老闆

攬炒成功

有冇員工影下相咩情況

又做埋D on9野直線挑起民怨

血本無歸囉

1101 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

放TG未

冇mask 係咪預唔會有tg

踩住上啦 我要屌閪

邊度生意好就去邊度

8:30咋wor

d酒唔用黎俾客飲，咁仲有咩用途

包左喇，入面有人

我已經睇唔透係唔係好事

狗會TK

反包圍

目標達成

出水炮車咪請佢飲囉

禁埋蘇豪啦
成個中環攬炒

乜有人攪事咩封老蘭做咩

有冇人飲完有樽

我都唔知，幫fd頂一日咋，無人仲好，唔洗又有糧出

包左，上面有L

梗係好事
popo唔比人入lkf
係popo搞到冇生意

旺角有狗 勿入去圍狗局

安全歸家

班狗好似比手足包圍住

cls 狗多過人

玻璃樽

後生仔與狗不得內`進

欠老蘭tg

推

差佬喂

後面隻狗Lam晒脷

啲散仔撚食到啲高質女咩
啲高質女夾句英文
啲藍衫狗都唔知點撚應啦

如果呢個時候廿幾三十個火魔法車埋去燒狗就好睇

禁止所有人幫襯任何酒吧

攬炒成功

多謝警察支援攬炒行動

攬炒之母

引班狗上堅道放催淚彈，等d中產屌7佢地

平時食唔到, 宜家可以

師兄啲字體都好秀麗吓

快D嚟LKF

Thanks 甴大大

黑警想入去捉女

攬炒成功！大家記得唔好戀戰！要be water，一個都不能少呀！

盛智文: 我屌你老母不如放TG算鳩數啦

其實中央預反攬炒至高潮，之涕炒林鄭及承諾小部份訴求，期望到時一火一冰降溫，大家即時感到消火接受 ，係詭計!

如果d人即刻走撚哂咁點

今晚無囡囡食，又要上街抄牌，溝女犯法呀！

點食？
禁條女落地？

都係留返俾你地上司白衫食啦

可以翻屋企

去另一到慶祝

Connect 鬼佬
痴線 慶祝萬聖節都公眾活動

睇得多小心有眼疾

盛智文快撚D去多謝黑警守護蘭桂坊安全啦

今晚任務完成

平機會

點解唔每人拎住個酒樽一齊飲酒慶祝

tg ! tg ! tg !

平均往年萬聖節夜晚都會有300~400萬收入
今晚有無3000蚊

因為今晚多鬼佬嘛！警畜點都要做樣俾外國傳媒睇。

趕走哂啲人咪如佢所願唔會用TG

無得去老蘭咪轉場囉

奶警既回報

一人一個吉樽.....

戒嚴呀 佢一句就封場？

仆街啦成班cosplay差佬
又冇委任證 帶哂full gear大聲公就係差人呀依家?

拉返狗屋強姦囉

Popo會唔會放tg

搭佢返去

市民諗住消費幫襯下，你哋班狗就阻住哂唔比人入

[size=6]依加係邊個搞到飲食業咁差？［/size=6]

真係CLS, 唔俾人入去威

無人用mask
比狗搞到無萬聖節玩

bob叔現場直播

絕對支持
小心tk
希望有手足偷偷地混入去
請你地飲酒

係你地呀
mon post狗

我都唔明怕乜鳩
LKF走又唔好走
又做唔到乜當手足傻？

冒警, 拉番去

盛智文？而家跪緊幫警畜含緊撚，仲含到雪雪聲！

毒撚未了解過酒吧

其實點幫襯，係咪有menu揀野飲
收費如何？
同點收錢(叫果下即cash? ) ？

你呢句野好有畫面

屌你老母共產黨
五大訴求 缺一不可
我地如果接受
點對得住死去嘅手足

文宣準備 又一單柒出國際

正 又無生意

應該有第二條路去去蘭掛

棍撞棍

膠唔洗呢家玩

有咩 睇唔到嘅

唔洗火，玻璃樽已經好夠

多人嗰陣係 大間或者club 可以記帳

大部分同平時餐廳飲野無分別，走先埋單
少部分即pay

恭喜萬聖節快樂

facebook

老蘭唔出tg ? 冇支長槍咁冇嘢做到架啦喎呢班垃圾

所以呢兩個種類都塞哂左係路口

戒嚴 戒嚴～

華人地方華人管治者歧視華人 好波啊香港政府，仲衰撚過南非

點為之vip

有冇人做。。。企太後

入鋪頭飲完先俾錢

政府主動攪炒

你愈嗌佢愈唔會放

所以我希望大家嗌大聲啲

搞能笑，班高層系咪on9 ga

仆街 會唔會人踩人

Halloween 都搞成咁，好想快d聖誕

咁撚多樓喺隔籬
樓上邊條友飲大咗
一罐一罐啤酒咁掉落街都幾大鑊
如果係玻璃裝就重恐怖

阻人扑野燒春袋呀
popo今日要燒幾多個春袋先夠

有張access卡
直播影到
但有狗都唔清楚張卡係咩黎冇放行

Racism

新手飲咩好

VB7346
RG4395

20:34 灣仔修頓popo私家車

lkf 一入0000 一係藍的 一係報串紅van 坐地起價 大家諗好咩時間

新屋嶺

抄低

我起蘭桂坊執到張帖

毒撚就收嗲啦

等梗

真心問，朋友係Zentral訂咗張枱，minimum 3萬酒水，係咪黑警賠？

唔好亂入呀嗌個最平可能近百
走先比

宋江

我見大排檔果D見人飲得多的話會叫人pay左幾舊先，之後走先找返

大家可以翻屋企

佢會比張單你，你就將d錢攝落waitress個心口度

通常你主動要求至有wine list，平時一支啤酒$50~$80，happy hour時段大約$35左右，大節日有最低收費，一般每人$200~$300，有d每次order俾錢，有d埋單時俾總數。

行入去問佢拎menu 唔識咪揀啤酒飲 有機會即pay

冇氣氛今日黎把撚呀
把有錢佬日日都可以俾錢架啦

唔比入
咪出面一人一支酒
繼續

Snowball

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

入面有個鈴鈴，敲響佢，人哋就會請你飲酒

下等人老散去間靚少少嘅餐廳連order都未必識落

一陣出舞池跳跳下舞成班速龍防暴入黎同你一齊跳

咪on9
呢班人平時都會去
halloween邊會同人迫

Long Island

橙汁

有直升機出入我即日來回愛琴海飲酒，仲去呢啲彈丸之地，隨時比狗咬，TG放題。

華人與狗不得內進 2019年版

轉場去CWB同TST

叫bar溝杯fuck the popo

咁惡㗎人哋問吓姐

希望今晚狗踩狗

開十幾萬酒 賬面數 咪又係簽單

鬼佬：無得呃西屌，去黎做咩

唔好蝦我哩D毒撚啦，我平時搭小巴都唔敢叫有落，不過哩幾個月好左

今晚雖然出唔到來，但anyway

11.2見

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個良心食評ig同埋多d投稿
記得要分散罰啊！！！！

以上文宣均已獲原作者授權

酒都唔比飲 引埋班鬼佬出黎撚狗

衝出國際
今獲連酒吧都唔放過
下次就到聖誕然後年宵

長島冰茶，識玩，巴打肯定有翻咁上下年資

點會唔要 大家出黎慶祝下

想清場

好貴，我去7 仔飲算

哇屌

唔好叫Long Island 就得甜嘅就snowball

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

合氣道

如果你錢多到使唔晒，的確可以打響個鈴鈴，做一分鐘英雄！(利申，跟過朋友去bar，佢響鈴鈴做過一round老細，最後埋單二千幾蚊)

垃圾站條公園路都封左？

尖咀諾士佛台羸緊

今日係咪唯一一日毒撚落老蘭唔會比人歧視

灣仔地鐵站宜家有速龍，小心

一年入面最賺錢既日子
你封哂成個蘭桂芳
成功激起埋商家佬既民憤
黑警又加分
每一天都有新鮮野驚激唔死香港人

雲咸街都封咗？

黑狗點同同啲ABC講英文解釋？

push

萬聖節唔比人去老蘭

go go go

吹大d直升機

1個鐘前已經見佢地係度罰企

慰安婦中心已成立

ching幾多年無去
大時大節位位400起跳

一人一張騎呢卡話係access card fake下d狗

d 狗比人夾住咁危險唔驚嫁咩

驚鬼咩都無人會做野
去飲之嘛

er.... please .... please FUCK OFF!

租金貴，羊毛出自羊身上，係咁架喇，所以有d人想慳d錢，就係老蘭七仔買啤酒，坐o係街邊飲，一樣大把女睇，大把水吹！

拎槍指住捉返去砌
洗乜識講野

準備扯旗

支持攬抄！

三分已袋 理撚得你

盛智文仲話預期減20-30%生意額，而家20%生意額都唔知有無⋯

留名睇黑狗同ABC對話

溝酒飲 貓晒d 人做咩無人知

舉藍旗

Fire in the hole

無曬人得圍內幾兜友 翻屋企飲都得啦

屌佢老母臭閪！！藍旗！！！飲酒都唔撚得！！！

旺角有手足俾人捉左 叫李子丞

認真講，我超過十年冇出黎飲過野，以前每星期最少兩次..

舉旗未

太早喇 先九點

舉藍啦

佢宜家趕完人 11點啱啱可以重開 乜事都冇

佢夠膽做
我十分鼓勵

正

政府將西方節日列為高危活動

蘭桂芳要人呀，越夜越精彩，走乜撚野

正囉 唔洗用魔法都封LKF
連比人話搞事既理由都慳返

舉中指？？ 禁制埋佢！

no enter
no enter

有米

頂多咪揸架超跑落山泊上面 邊撚度嚟直升機

預告:分分鍾係聖誕節有大型禁止活動

封一世呀笨

唔洗同班狗拖啦 仲有聖誕新年齊攬炒

少有係連登睇到真係教人點係bar消費
以前有人問親都只係比人玩
今次真係we connect

超你老母跑咩

係啊 班有錢佬開住支十幾萬既洒，同我地一齊食tg

係有錢既仲落老蘭搵命搏咩

陣間班狗撞到正

攬炒成功唔駛送頭啦

盛志文死未

開酒店大套房玩喇

見到咁你仲會唔會入去

叫何妖幫下手

基吧

準備轉場再玩

啲酒吧有pass可以帶人入去

有無人而家出
單拖

大佬, 有錢都係包場私竇玩啦
一係上船一係自己屋企

明知今日有班垃圾警犬嚟搞事仲落去LKF把撚咩

會唔會開TG

前特首個女都只係座的士走咋喎

有排你捱呀 仲有平安夜聖誕除夕新年

同fd咪一tower 啤酒
或者一打枝樽

一係就叫個snow ball
都係個d

利申未去過老蘭，去旅行有入過bar 同fd睇波

精武門

又係呢d無用論
不如話有保險公司賠好過
咁封法都無影響

d女都入唔到 冇女你估仲會唔會去 ?

見到直升機真係笑撚左

灣仔稅局天橋有popo 10隻 20:52

本身去食女，點知變左食tg

halloween tear gas party

同埋今晚會有好多I am Brian

on9黑狗

重點係都係屌閪
用成球出街不如叫一群高級雞自己食

以後日日去蘭桂芳算

點先算 VIP?

9成9

所以佢個諗法幾好 我欣賞

come again tomorrow?

呢啲支線任好好笑 飲酒都唔比 popo柒到出煙

講英文

人踩人入黑警數

老母有長期病，要慳錢帶佢去睇醫生，又要多d時間照顧佢出入，所以開始冇去，好多野都out晒，不過唔去有唔去好，的確慳返唔少錢，又訓多d，精祌都好d。

Brian is VIP

狗VIP

頭先我睇 cctvb 新聞，都估到佢唔會提封蘭桂坊，果然真係提都唔提，凈係話市民堵路要警方驅散，cctvb 真無恥 !!!

似係

萬聖節都唔比慶祝btw大家小心啲

以前識開班人都係喜歡落bar飲野，物以類聚..

銅鑼灣條隊就到中環

人數+500

其實LKF宜家做遊客生意多
上面個巴打話有好撚有錢既人落去，我真係無乜見過
就算真係開台玩，一班fd夾每人都係2千左右
中產完全可以負擔到

自制麻煩，啲高層真垃圾

快啲放TG

用生命換屌閪

I am police
I am the king of hk

唔好氹我開心

其實我覺得係佢哋想放催淚彈
但驚如果係催淚彈放喺蘭桂坊
會重演九三年人踩人悲劇

會唔會響LKF重演?

孝順仔

咪傻啦巴打

呢d咪正宗自投羅網囉

你無個班企7仔既撚樣
個場唔夠旺 邊會玩得開心
屌你要玩得靜去私人club la

經濟攬炒為現時最有效手段

蘭桂坊藍旗已出

sorry

諾士佛台呢

快D放彈啦 唔係好鐘意放咩

有

隨時重演人踩人

你話搵司機車到去club門口可信性仲高d
直升機真係睇得王晶d戲太多

單拖食花生

見到黑警 啲女驚危險 即刻走曬 成班鬼佬喺入面唔知做乜

唔好意思 正常女都唔會俾佢哋食

聖誕同新年零消費！

最緊要要去消費 唔好搞事啊
開始多黑警 唔俾人消費

成件事錯晒

講英文就入得？

唔帶豬咀 係咪即係唔會放煙

叫人向後退
咁撚多人點退呀on9

有冇啤酒飲

陣間就放催淚彈

圍住一齊煲煙啦

有既 但小左好多係真

邪牌愛差人

巴打你真係幽默

唔好意思 呀蛇要食女 唔到啲女話俾定唔俾
只會被警察強姦 因為警察就係強姦慣犯

洗鬼咩 捉晒返去想中出幾多次都得啦

今晚劇本？

一唔一齊
驚未去到比狗咬

唔好連登約人

低成本，高效率
欖炒成功！

死黑警咪撚打爛啲酒呀

唔好係度搵人

笑撚死
非法集結

Ok sor

塞到咁 想像唔到一放tg會點

搞到草木皆兵，晚晚係咁就正囉。

本身仲有新聞係度預計少幾多成生意
宜家咩都唔洗預計
零收入

邊個令香港經濟差係人都知
根本係班高官開始左爦炒大計
一隻手掌係拍唔響既

洋腸

中環站安唔安全

叫返黑狗向後退

我覺得今晚點都會放..

大佬, 香港地大家差唔多咁有錢
梗係鬼佬>高佬>醜樣咁排啦

踩死班狗啦

啲魔警捉佢地返去咪得

mk字體

有 個個都屌到仆街 因為首先冇人分到係遊客定示威者 所以一眼睇落去 就係黑警block晒遊客

屌到仆街

利申：行內人

We Connect

班文官被人架空晒啦，係律政處同法官負責跪低幫警畜含撚。

PUSH

女：Stop!Help!
狗：嘩 係供洋人享用既特級閪窿 果然又滑又嫩又多汁
女：Who are you doing?Get the fuck out of me!Hel...ummmmmm ummmmmm ummm!
狗 : 嗚哇哈哈 ！嗚呀！
女 ：ummmmm!ahhhhhhhhhhhummmmmmmmmm

00後大把本錢梗係靚仔行先

全世界出去
反包圍popo

Who are you doing

LKF 啲菲律賓吧 咁撚貴租
依鋪仲唔We connect

bob叔嬲撚到仆街

不嬲LKF歌紅酒綠 對酒當歌
d 人鬼會理你
裡面自然有一套規矩

班popo 簡直係助攻
問題係出自popo 度

又黎華人與狗，華人最鍾意當同族人係狗

人踩人？

Joker

盛智文係咪激到生蝦咁跳？國際都會喎屌你老味

中環嗰邊拉咗嗰女仔（未fc)

咁D鬼點執屍

睇錢又話人拜金
簡自己鐘意嘅外表/談吐又要屌

會唔會係呢張

似係
有冇人知係唔係鳩拉？

咁你咪試溝仔試轉場lo
實質就係唔受歡迎 人地睇你地唔上眼 有咩好怨

Highball

香港人只係JOKE

屌完盛智文未又係支持政府

鬼佬冇得屌港女變勇武

你都識講00後啦
咁梗係會群埋啲下流人士
例如啲黑警散仔到啦

造反婚禮

香港

因為d女唔揀佢

你識埋啲戇鳩冇料o靚妹啫
佢地唔揀好似黑警散仔呢啲下流圈子人士
仲可以揀咩

拉左個cosplay男人

嘩青bb衰撚過鬼門關大開

可以點入

要柒出國際先~

On 9 無極限

收到

We are not a background ar!!! Brian problem!!!

幾時放彈

D鬼佬飲醉酒，打起交上黎真係拳拳到肉，話之你係狗，照打可也，隨時今晚成鬼佬變班勇武

我有wor 繼續做毒撚啦 封個LKF就打曬飛機咁

Pish

師兄聽日呀

聽日嘅帖嚟

有錢大撚哂咩 on9 當人雞咩

好彩我有錢又高🚬🚬

瘋警持續, 市民憤怒

人地鍾意咪鍾意 咩搏咩
你地做d野咪一樣搏緊d女仔鍾意
分別係人地work你唔work啫

brian problem

狗踩狗

放左

清潔受TG污染物品

拉晒番去點食都得啦

好驚人踩人

所有老蘭店舖記得向黑警索賞生意損失

阻住人地溝仔

林鄭留左200億 賠比商戶

阻人仆野
係咪要BBQ their pocket？

咁就啱嫁啦，搞到生意都做唔到，死黑警又加仇恨值。

可以日日去

新春袋發現

放得咁少TG冇鬼用

攬炒精神

咁似外國d酒吧食蕉嘅

V煞咪自己人

蘭桂芳放咗TG !

問號先岩？

國際大都會冇得慶祝萬聖節

國際醜聞

學旺角藥房
貨品損失只索償港幣一千元正

香港仔魚蛋粉
冇事冇事大家繼續食，魚蛋只係比平時辣咗少少啫。

香港比黑警丢曬架

萬聖節都唔比人開p
係咪自己成班狗開呀